召喚所有龍舟JJ ！(2)

昨日我老人家終於有份被邀請扒上到尾場金盃，可惜兩條仆街B i G6隊偷步， 攞走金杯返大陸要武揚威